呃人買演唱會飛 現金券

呢個Coco Chan 陳x鳳 932935xx聲稱有內部演唱會飛 7折出售各大超市現金券 最後乜鳩嘢都冇比人 我有個朋友比佢呃咗2x萬 據我所知仲有好多受害者 加埋過百萬
佢仲講到明如果報警一蚊都唔洗旨意收返
最後緊係潛水啦

唔知可唔可以出佢樣 希望唔好再有人比佢呃錢

7折出售各大超市現金券
貪字得個貧呀

明呀。但仲有人中